立法管制每個口罩唔可以貴過$1，就可以打擊囤積炒賣問題

委內瑞拉經濟不濟，食物價格急升，馬杜羅歸咎國內貪心嘅奸商團囤積食物炒賣
為咗國內民眾享有平價食物，馬杜羅立法管制食物價格 唔比奸商賺無良錢

結果委內瑞拉啲奸商一個個倒閉

委內瑞拉饑荒，餓死幾萬人

自由市場

總會有黑市存在

到時睇下市面仲有冇合規格口罩

咁如果來貨價因全世界搶變到十蚊個，咁係唔係會唔返貨？

真係醒,邊個仲會入口口罩俾你買,你準備空裝上陣.

唔賺都仲可能有，蝕錢邊個會做

咁口罩唔賣，留番黎屌西

利申：有大貨番緊，高質美國貨成本幾元個

轉轉賣紙巾 每包1000
免費送你一盒口罩

到時會玩以物易物

有口罩有閪屌既日子到了

樓豬你條仆街 曰仲有心情理口罩

Call定put呀屌你老母

開始諗本港製造，由招標開始，中国肺炎自己消失了，還未開始建廠。又係扮做嘢。

Push

冇可以啦，入貨貨都唔止1蚊，仲要鋪租。

起碼$1.5左右先有賺